L'être Ædif se déplace avec une patience calculée à travers la cohue de la métropole thermique, ses yeux luisants démontrant une détermination inébranlable face à l'ardeur de son cycle journalier. "Dans l'univers infini de rythmes et mélodies qui constitue notre quotidien, je suis à même de saisir l'essence de chaque battement, de chaque vibration, sachant que nos vies sont une danse constante entre les extrêmes de cette planète; accepte donc ma présence et ensemble, créons une symphonie inoubliable."
